屌 大家咪再睇果d on9分化post 求下大家

咁多年黎 點解咁多抗爭都會失敗收場？ 大家諗下
就係因為內鬥！

共產黨一直既手法就係玩內鬥
然後出黎執死雞

大家諗清楚！ 求下大家

核彈射埋黎都唔撚割呀！

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

呢幾日可否麻煩文宣多少少出黎做勢 入黎支持下

推

核彈都唔割

求大家幫推 我開錯係吹水台